真係笑死，晴朗係咁咬住唔放

881晴朗連續幾日追擊，呢單唔係小事，港共搞老師，記者，搞司法，洗腦話香港從來無三權分立，腦殘建制就狗衝配合污衊希望大家多啲關注

On9 周浩頂，葛佩帆收封匿名信，就喺自己個YouTube 讀封信，乜撚證據都無，就要求馬道立去立法會解說

得封信，有律師背景嘅周浩頂，唔知要搜證攞證據，先好出嚟講，你個律師牌廢嫁？

仲有，周浩頂有乜資格要人去立法會解說？你UGL事件俾人發現串通梁捱英，被2次要求向立法會解說，你都唔撚去啦

食屎啦兩個仆街

個topic唔夠吸引

星期五聽電台揾左鼠王芬講點睇封書
屌那星講完等於無講
主持插嘴問佢都係兜花園

係
阿頂個律師牌真係廢嘅
隔離假博士更加唔使講

佢地啲學歷同牌全部淘返嚟㗎

行政主導，就係用行政手段屈鳩馬道立，最終令佢落台

求賜教

睛朗多日追擊：香港無三權分立

Push